# Шаблоны
По-умолчанию в [`src/App.vue`](/src/App.vue) используется шаблон [`Default`](/src/layouts/Default.vue).

## Default

Шаблон создан для стандартной раскладки страницы вида:
* Шапка
* Основной контент
* Футер


## Half-layout

Шаблон [`Half-layout`](/src/layouts/Half-layout.vue) предусмотрен для типа страниц делящих экран пополам.

Содержит слоты для добавления элементов в соответствующие разделы страницы:
* `top` - для верхней части страницы до разделенных блоков
* `bg` - если нужно задать общий фон для обеих половин контента
* `left` - левая половина основного контента
* `right` - правая половина основного контента
* `bottom` - нижняя часть страницы после разделенных блоков

> Если вы используете этот шаблон в вашем проекте и вам не нужен верхний или нижний слот<br>
    - можно просто удалить их из кода, чтобы на странице не было лишних пустых элементов.

**Пример добавления** закомментирован в [`src/App.vue`](/src/App.vue).

**Пример использования** - [`src/pages/HalfExample.vue`](/src/pages/RoadsTest.vue).

**Пример сайта использующего такую структуру** - [`https://lifebeta.ru/special/beelin-blizkie-lydi/`](https://lifebeta.ru/special/beelin-blizkie-lydi/)
